不得不佩服拿姆嘅遠見

四年前登上世界之巔之後就急流勇退
一早就知冠軍魔咒唔野小
而家就印印腳睇住班柒碌包尾出局